大清早彈起身唔知做乜

好似個阿伯咁起身妹下妹下

收皮啦

我想瞓覺姐大佬

屌你

訓啦垃圾

你瞓先

不了

打丁

我未瞓

太消耗體力 不了

仲未訓

我都未訓